TODO:

- доба,х-вить лоудары загрузки
- вставить реальные данные
- добавить больше анимации на сайт
- протестировать как лучше реализовать смену методов или данных в портфолии при переключении на снепшоты